Q Q ，睡聲，信乳，吉你，銀愚 以上都係連燈愛股

一年前個個訓身

你好似都撈左唔少qq?

好彩反手put,不過有隻閪股option輸得仲勁

put 對沖d 正股？

記得你係qq 大戶

而家都有人覺得'平'訓身

股如避孕套,用完就掉

記得樓主QQ升果時就話揸住幾萬股，跌既時候就話已經一早大手入沽

連登股神

樓主升既時候就日日貼倉 又話賺幾多
而家跌就話自己反手put幾多 又冇圖
冇圖點信你 樓主應該係屋企瀨緊屎

世事俾你睇透左，有冇成人屎片推介，唔想洗單

世事俾你睇透左，有冇成人屎片推介，唔想洗床單

連仔捧咩死咩

利申: 有份捧

社會羊群縮影

其實之前都講自己 put 緊

銀魚

lm

跌幅其實係唔嘢小

我$48 一買就坐

重有痕大 熔創